今日食飯，聽到有個女人係咁教個fd點移民拎福利

今日食飯，聽到有個女人係咁教個fd點移民拎福利
又話咩識左個fd過左去瑞士宜家係咁生仔，政府又屋比佢地住
又叫佢拿拿聲申請返本BNO第時話唔定去到英國住
又講點點點去享受人地國家既福利
聽到都覺得難聽，香港有事竟然第一時間去食人地國家國民爭取返來既福利